盧偉聰：警方與黑社會誓不兩立

【Now新聞台】被問到元朗暴力襲擊事件是否「官鄉黑」合作，林鄭月娥指政府對暴力絕不容忍，必會跟施暴者劃清界線 。

而警務處處長盧偉聰強調，警方跟黑社會誓不兩立。

大家都係黑社會

因為係一家人啊嘛

警務處長盧偉聰強調，警方與違法人士，尤其黑社會一定勢不兩立，不能接受有人污衊警隊與施暴者有關係，希望社會相信警隊會全力調查。

他回應警方被指處理元朗衝突反應緩慢時指，昨晚警方全力處理港島一帶衝突，同時發生元朗襲擊，令調動警力需時。

至於有市民表示，致電999報案熱線時被收線，盧偉聰解釋是因為當時同時有數百個報案，因此等候時間較長，警方不會不處理。

他又指，明白市民的焦慮是因為對警隊無信心，但希望社會對警方有信心，警方會做出成果，追究到底。

行政長官林鄭月娥就指，政府每次面對暴力事件，即使有人感到厭倦，都需要作出譴責，否則就會發出訊息，令人認為特首都覺得暴力是無問題。

是日笑話一則
你D伙記琴晚同D白衫FD過打BAND wor 聰蛇

如警方仲存在的話...

但你班手下沒必係呢,
你管撚到咁多個環頭咩一哥

唔同字頭勢不兩立？

要俾多啲人知 政府！黑社會！警察！ 三個合作，累積了一定民意就可以 名正言順武裝起義！

屌你
笑話呢？

收皮啦, 一早比二哥架空左, 冇實權係度9up

以後一講警察會打黑社會
就比張警黑一家人既相佢睇

我返去了解下

所以你咪見唔到琴日有警察做野囉
人地黑社會立緊 警察就縮下先囉

原來咁樣係誓不兩立

你都on9 元朗班人出晒去港島呀？

盧偉聰：警方黑社會勢不兩立 會檢討部署

警務處長盧偉聰表示，不同意有人指警方與施暴者有關係，警方「不會見到有案件不去處理」，會檢討昨晚部署。他說，警方與黑社會勢不兩立，會盡快將施暴者繩之於法，又呼籲市民應對警方有信心。

盧偉聰稱，警方昨晚10時45分接獲報案，表示有多名男子襲擊途人，而10時52分有兩名軍裝警員到場，但因沒有足夠裝備，故未能處理事件，至11點20分方有足夠警力到場處理。盧偉聰說，因警方將警力抽調到港島，處理包圍中聯辦的示威者，要從其他警區抽派人手處理事件，故延長警方增援時間。

至於元朗警署和天水圍警署於暴力襲擊後落閘，他解釋，當時有市民包圍警署，基於安全原因落閘。

另外，盧偉聰譴責昨日港島的示威者於遊行後「違法向金鐘前進」，衝擊警方防線。他表示，警方將蒐證，全力調查追究，他指出事件中有4名警員受傷。

CLS 成3萬警察 元朗分得20個？邊個信

人少少咪認左去囉

係冇兩立
係 八立
8個企晒係度

咁炒元朗阿頭未

是日笑話

含撚啦

你講又似係

哦, 空口講白話邊個唔識? 行動出賣哂你啦撚樣

希望社會相信警隊會全力調查

隔離屋b女都唔會信啦

屌你老味啦！

警方不等於黑警。

含撚啦 屌你老母閪

一路都企同邊
邊有兩立

笑咗。

笑笑口 搭膊頭 放人走 叫勢不兩立

已經融為一體 緊係誓不兩立

平排咁行原來叫勢不兩立
指鹿為馬最高境界

大家唔同字頭肯定誓不兩立啦

疑接受14K賄賂警員被捕

夥兩下屬包庇黑幫夜總會 涉收賄免費嫖妓 反黑警司被捕

含撚啦 盧偉聰 屌你老母係度扮傻

人先用兩隻腳兩立 佢地係四立

因為已經合二為一

返工係差佬，放工係村友，DLLM

你以為自己拍緊英雄警匪片？

分贓唔均 誓不兩立！

向太捐咁多錢你一腳飛起人地，有無搞錯

🦐🦐🦐

警黑一家親

一定企係人民的對面

又話要拎多d資料了解
而家一鳩野就講得出黑社會
鬼拍後尾枕

發夢夢到
點解警局冇人聽電話
因為換左白色衫....

屌你個閪唔夠人唔識叫班仆街消假唔准放工係差館訓呀
成個星期前就知有遊行

拍膊頭.jpg

副處長兼未來一哥鄧炳強同班鄉黑fd過打band，調過界果陣仲有英雄宴歡送，佢做左一哥元朗恐襲將會陸逐有來

盧偉聰，你含撚啦，屌你老母，扮傻

警黑合作

尋日拉左幾多個

唔同字頭
一定誓不兩立

警民誓不兩立

咁你第一件事就邀請何君堯議員協助調查先啦

佢會唔會誤解咗誓不兩立 當咗 警黑一家親係同義呢

I can't find the right word
屌 用四字詞頂住先啦

大家都係黑底 一個明黑 一個暗黑

得啦 做完小丑 冇你嘅事啦

講一套做一套 冇用㗎

盧仔收聲啦，你問過坐館大佬未呀？

收皮啦

上環Video 整合 (粗略)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】
23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。
【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。
【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理
示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多
2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。
黑警用橡膠子彈射頭
黑警用催淚彈直射向記者
[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！
7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場
有記者直接被催淚彈打中
有義士腳部中槍
【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
7.21 催淚彈在人群中爆開
7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
7.21 警察開槍射胡椒彈
警再放催淚彈Stand News 立場新聞
7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞
速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞
【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞
【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。
有重覆既sorry 想多d人睇到上環片ja#kill##kill##kill#＿

拍晒膊頭之後話誓不兩立

人唔笑 狗都吠

香港冇警方
只有 有牌黑社會 同 無牌累社會

屌你老母 盧偉聰 含撚啦 扮傻

大家同類，自然一山不能藏二虎，明嘅

推

哦

好可惜二佬強唔係咁諗呢,肥仔聰你今鋪都鬥唔過二佬強啦

二哥做野 大哥食曬

屌你, friend 過打band wo

兩個社團對立姐

我覺得係時候要拉二哥落嚟先

屌你老母啦，你地一家人嚟㗎

警察白衫一家親 齊毆市民真開心

啊sir我地一齊殺出去

你下面啲人唔係咁諗喎！

on9

佢講得無錯喎，源本同一陣線，點樣可以誓不兩立

有無呢段片?

狗館拉閘個度佢點答？

講就咁講 俾你地信下 背後點搞掂就另一回事啦

一哥警方，二哥黑社會

不要分得那麼細

四太出來講兩句

收皮啦屌你老母盧偉聰扮傻

含撚啦 盧偉聰

睇古惑仔都知啦 紅興同東星係誓不兩立

緊係不兩立
因為係一立

勢不兩立又會一家親嘅，都唔了解自己啲伙記情況

屌你老母盧偉聰你收皮啦，扮傻

同行如敵國

點樣同自己誓不兩立呀？
含撚喇盧偉聰
屌你老母扮傻！

笑撚死人

又過一棟

警方跟黑社會誓不兩對立

誓不? 兩立!

今次似係二哥話事，一哥扯線公仔

可笑 無人會信

［重要］可唔可以每次出post都推一個重要/行動post！

劃咩界線呀
根本係同一幫，分咩你好啫

兩隻黑犬

一定收錢做掩護

講一套做一套
一比人問影撚哂出黎就話要了解
你老母林鄭又話尋晚唔出黎要了解
你地成晚玩幾多p

唔會兩立既 同一隊架嘛 一立咪搞掂

大家誤會左
佢講既黑社會全名係指‘著黑色衫既社會人士’

妖打錯字
你我

解散啦

警黑一家親 team A 同 team B 互相cover ， 全世界都睇到

黑同官合作 官同警合作
中間隔一層 啱呀完全無問題

收皮啦 抗撚完先到
仲要扮睇唔到 唔係夾埋係乜撚呀

咁你咪去捉囉 又唔捉又話勢不兩立，我信你？

因為黑警得兩個人就唔捉黑社會？

不能接受有人污衊警隊？？

點解唔主動調查屈手案同插眼案？ 仲有大大小小既濫權

哈哈哈

全世界都明白 清楚不過啦

以後唔好叫黑警，應該叫黑社會。

盧狗
番去理解下“人”係問乜先啦
沖出黎柒
你哋唔撚係警察同執法人員啊
天下烏鴉一樣黑

重點係分完20個班廢柴都唔係黎做嘢嘅，見班黑社會打完人先斯斯然走出黎

你老母收皮啦

誓不兩立係唔係解做：
絕對唔會與其切割
誓死同佢企埋同一陣線？
絕不對立？

反正大家都係戲子黎啫 處長 哈哈

見到呢句我嬲撚到震
食屎啦盧狗

現場指揮官拍哂膊頭

一起做世界 有圖有真相 點解釋阿sir

搭晒膊頭傾晒計 屌你老母啦奴隸聰

兩個唔同字頭
梗係誓不兩立

辛技安都跟和哥勢不兩立
性質一樣姐

Sir, this way!

有牌黑社會同無牌黑社會嘅分別姐

自己打自己塊面

他回應警方被指處理元朗衝突反應緩慢時指，昨晚警方全力處理港島一帶衝突，同時發生元朗襲擊，令調動警力需時。

上次圍沙田示威者，跟手咪一樣好快對付旺角食花生友，講大話

香港最大笑話

笑撚大人把口咩含撚聰，最後一定係高調拉人低調放人

警黑合作
元朗恐襲

黑社會不嬲角色都係即棄condom
咩叫有事鍾無艷就係咁

勢不兩立，因為同一陣線，只有一立

Push

笑話黎？

不要分那麼細

笑話黎嗎？

何妖攬哂頸夠話唔識佢地

屌你老味 笑死人

DLLM 警黑一家親
無法無天

不要分得那麼細 明明都是同一種人 無比較 無傷害

講個笑話你聽：香港警察致力保護香港市民人身財產安全

只係唔同字頭 但都係黑社會

好撚假

叫佢地交幾個細咪當破左案囉

哈

含撚啦 屌你老母 扮傻

屌你個閪，是日笑話？好撚好笑喎

大家都係黑社會不用那麼細分

捏打完人再咪出黎開記招無仇報啦

嘩，我dllm 啦，咁撚威而家唔撚入去清場?
含撚啦！

不兩立，因為要企埋一齊

笑死人

安全理由落閘，可以有幾唔安全，去警署全部都係良好市民，要你地處理元朗恐怖事件，唔安全係元朗站囉。

佢緊劃清界線㗎 屌

自己同自己不兩立？

搵石修去扮一哥仲有霸氣過佢

當人condom定當我哋白痴？

唔同字頭嘅意思？

每日一笑
笑下咪幾好

警犬咪又係有牌爛仔

唔好理盧偉聰，佢樓本等退休，我覺得依單野唔係佢策劃，佢只係出來9up，分析佢9up內容根本無意思。

啱呀 真正嘅警察係同黑社會誓不兩立

當年禿鷹咪又係咁講,屌你啦

食屎啦

不兩立，係一體

但同一陣線

黑社會:我以為你會學林奠永不出賣黑社會先咁用力打炸

問過二哥未

講經呀屌你老母

多謝提供笑話

撐警集會

話時話同一陣線同誓不兩立兩句好似無衝突

Joke?

不過合二為一呢

政府用黑社會治港，大肚婆都照打，警察仲放白衣人走，傻人先支持，你估你能獨善其身?

佢自己講完有冇忍唔住笑?

坐埋同一條船tim

市民包圍警署

無拉人又話要調查下先 佢地點知係黑社會黎

我屋企隻芝娃娃都唔信啦

保安當自己警察
黑社會當自己保安
警察當自己黑社會

咁即係

人唔笑，狗都吠

直播見到有個白𥘎肥同差佬有講有笑之後入返村, 有冇人有片

撚信你咩柒聰 屌你老母 扮傻

你地本質有咩分別

點解唔會係恐襲呀
就算係大陸 一定會定性尋晚元朗為恐襲
根本係警黑合作

割得咁快

圍撚住都可以放佢地坐van仔走
身份證又唔抄

我地會展開調查同搜證即場有哂武器唔拉，之後仲查乜鳩

警黑一家 何來對立？

白衫個班唔係警察一分子咩

但鄧炳強唔係咁諗

撐警企埋一齊幾老友

真係笑話

喂 屌你老母

愈描愈黑。 吹水冇用。警察唔做嘢，呃鬼咩。

小弟無知
點解佢會知對面係黑社會嘅？

你盧偉聰咩字頭先？
和字頭呀？
同新字頭誓不兩立呀？

政府用黑社會治港，大肚婆都照打，警察仲放白衣人走，影哂西環契仔同白衣人扼手話，香港仲有傻人支持? 你估你能獨善其身? 燒到你嗰叠無人再會為你發聲。

YOHO MALL新聞稿：曾報警但一直未能聯絡

【Now新聞台】元朗西鐵站有一批白衣人襲擊市民，港鐵指昨晚10時47分報警，形容等候一段時間警方才到場。

港鐵強烈譴責鐵路範圍內的暴力事件，向受傷乘客致以深切慰問，並對乘客遭遇深表遺憾，將會全力配合調查。

另外，連接元朗西鐵站新鴻基地產旗下的YOHO MALL發新聞稿，指當晚服務處職員及商場內市民發現有人在通往商場的通道遇襲後隨即報警，但一直未能聯絡警方，又指對市民遇襲深表震驚和遺憾，向受傷市民致以慰問。

係先好講

又唔見你同黑警劃清界線

笑話： 請大家對警隊有信心

笑話

對付學生出動全港警力，全副武裝，每次都有拘捕行動
對付恐怖分子？不鳥

即棄CONDOM 誓不兩立!

調佢老母查咩
間間報館都影到佢警黑勾結呀

上fb page城寨
睇下二哥係咩料
上位前係邊個環頭

唔同字頭

誓。不兩立
企埋同一邊嘛 屌你

十足兩隻狗同領導𣿬報咁

分時段, 見光果陣誓不兩立
夜晚就fd番

鄧炳強與元朗社團關係

行動處副處長鄧炳強是現時對付示威者的最高負責人，製訂沸水政策在旺角丶上水及沙田圍捕示威者，造成大規模衝突。

大家可能唔記得，他在梁振英上場後，2012年出任元朗警區指揮官，同當地社團黑幫稔熟，離任時梁志祥丶錦田鄧賀年歡送。元朗黑幫一直是梁振英支持者，當日在朗晴村諮詢會曾樹和及一班流氓便公然為梁保駕護航。

下任大熱。。。禁叫誓不兩立？

係咪警字頭

喂盧偉聰，你...

意思係咪誓不會兩邊對立（黑社會）
一齊刷呀爺鞋打倒示威者咁解

今天最大笑話

今日笑話
多謝

瞓埋一張床，入埋一個窿，誓不兩立

大話精, 明明就FRIEND過打BAND

琴晚用完人 今日就高調話要割𥱊

你問下鄧炳強係咪誓不兩立先好講

唔同字頭 點兩立

最撚好笑係有張gif，有架警車停左係到，差佬係架車右邊行出黎，白衫係左邊行入去
屌佢老母唔講我以為睇緊棟篤神探黃子華同蔡少芬係個巴士站擦身而過果幕咁撚樣

盧偉聰親口講左果班白衫佬係黑社會，但唔答點解唔截查白衫人，一句”我了解左先”hea過就算

不兩立，即係會坐埋一齊傾。

因為四隻腳

尋日單完你搞出黎

呢位就退休一哥，問過八鄉警區指揮官李漢文李sir未！

唔同字頭當然誓不兩立啦

做野啦 up up你老母咩 打示威者就full gear 笑唔笑死阿

不用分那麼細，大家都係爛仔

屌你老母臭閪 含撚啦垃圾狗

A隊

B隊

自己講完唔笑個下先勁

曬氣啦 上個月先講完對記者最客氣 仲有人信佢地鳩up咩

我聽你尻up啦

天大笑話

最後咪拉幾條蝦毛交差

push

咪亂割啦 屯天元手足比你玩死啦 盧蛇
有片有live有曬證據 咁樣辦事叫人點信你
或者好似打999咁講 驚咪唔好出街囉

哦 noted with 屌你老母臭閪

一家親啦仆街

官同鄉合作
警同鄉合作
鄉同黑合作

明既！

唔同字頭啫

已經融為一體

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有六萬一千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

有冇人改改隔離啲字
或者直接加埋牛屎佬上去

四大探長年代

屌 佢地係示威者既話個頭比子彈打穿曬啦扮咩即